迷宮飯37

魔物妹妹gg

太興奮補多幾張

個黑鬼真係好麻煩

小兔子暗黑無限破

下話有妹肉食諗起都興奮

有張圖係「龍可愛的七個小孩」黎嘅

老實講 唔係黑鬼嘅話 可能真係團滅收場

未睇熟肉唔知

唔介意上大陸網嘅話 好似係有英肉的

上外國網睇英文啦

對唔住囉